唉 好想whatsapp妳 好犯賤呀

今日係ig見到EX入左醫院 見佢好似病到好嚴重咁
上網search左個醫生原來係心臟科醫生
分手之前佢身體都有小小毛病
唉 好想whatsapp佢關心下佢傾下計乜都好
分左一年啦但係我好似一直都放唔低
sorry for叫春
唉

搵囉佢可能都想搵你笠多次你帽呢